開左罐既午餐肉可以放雪櫃幾耐

放到有女上你屋企

放冰格
放雪櫃3-4日會開始發黑

擺冰格可以擺幾耐？

如果開完即放應該可以放到罐上食用日期

放到死唔嗰日

有防腐劑怕咩

應該4日倒？但要揾保鮮紙/盒裝
老母話罐頭開左之後個罐會有D唔知滅chemicals

咩*

唔可以連埋個罐放
我會擺落餐盒 擺入雪櫃
可以擺到一星期

上一輩教落開咗罐頭食唔曬都唔會留罐
不過而家啲罐頭罐裡面有層好似膠咁嘅嘢，可能得
不過最好都唔好要個罐

擺左三日食曬，多謝大家